開機五下bid

cpu風扇唔識轉，其他識轉，邊到壞？？！

嗶嗶嗶嗶嗶 有你最好 ~~~~~~~

真係bid5下，係咪壞u

最近粒u隔離個制插風扇就唔轉，插另外既又轉，底板問題？？

咁插到cpu fan 著左開到機？

有無話
幾長幾短

兩短三長

Bid bid bid bid bid 青春還未夠數

如今夜與你同路～

電源制有燈囉，因為我個mon都咁岩壞，所以唔識睇有冇成功開機

o依o依o

無mon 點試…… 唔好玩啦， 換左隻mon 先， 再遂樣拔走試啦

我都係咁，as rock, 5下短，咩都轉無著mon, 然後就reboot,5野bid, 所有野照郁，又reboot

okay

買左新mon都係唔掂，估計係搽太多散熱亂搞整死粒u

原來我壞板，整板佢話收$350